葉劉：政府不應糾纏於追究任何人 特首應直接與群眾對話

行政會議成員兼新民黨主席葉劉淑儀接受電台節目電話訪問時，回應有消息指政府考慮引用現行法例的《緊急情況規例條例》進行緊急立法，葉劉淑儀認為引用這條例有風險，表示政府一直知道有相關權力，但問題在於會有甚麼效果，如有市民建議進行緊急立法禁制「蒙面」，但效果或令更多人「蒙面」。

葉劉淑儀認為，在今次事件結束後，政府不應糾纏於追究任何人，又相信行政長官林鄭月娥應直接與群眾對話。她指政府有最大誠意，但質疑民間的五大訴求很難做到，其中特赦無可能，因為會令刑事條例沒有阻嚇作用，又指成立獨立調查委員會並不適當。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

葉劉行得快 一定有古怪

背脊仲有位插刀

跣妹妹

條臭閪日日係度彈出彈入，好撚煩

姐姐又做咩

又相信行政長官林鄭月娥應直接與群眾對話

佢呢幾個月應該每晚都笑住瞓

條賤婦日日閪口閪面，好似全世界得罪佢

未去美國咩？咁多口水

去完美國 返嚟香港冇耐就關心妹妹
睇下姐姐對妹妹幾好

不追究任何人是講緊警察， 唔好以為佢釋出咩善意

尋日返咗香港啦
即刻開咗個記招
當然唔少得插妹妹一刀

呢隻業留真係麻撚煩
2頭蛇
選舉近了

依條煩囧

有冇咁恨做特首呀 彈黎彈去

快啲拉狗屌下佢喇 真係屌少一陣都唔得

駛你教
一早青出於藍

唔好咁話妹妹～

姐姐咁狠心

做俾佢亡夫家嗰啲人睇

未過門就剋死奶奶

姐姐又嚟補刀

葉劉政治智慧仲高過淋病，可惜都係唔合格

剋死埋老公，再剋死香港

即係雙普選就有可能，又恰當?

政治智慧，算吧啦件掃把女妖，怨婦嚟咋
有智慧嘅話唔會話「希特拉民選論」「台灣特工偷拍沖涼」「外傭提供性服務」

係有傳警察輪姦女示威者後, 葉劉突然話互不追究

葉劉係警察係有大量針

呢單野就算唔係輪姦都起碼係強姦

佢一日唔桶妹妹唔安樂

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

又喺一條兩頭蛇 仲要2面都喺閪嘅

真係立左法，最驚架咪呢堆有錢人高層囉即刻沖出來7

好多孽瘤圖

好賤呀你

林奠條仆街係香港無物業？

同乳溝一樣，你真係要擠嘅話，少少都會有嘅

一家冇stake

蒙面唔係佢講架咩？

條仆街無物業，所以佢唔會介意攬炒

姐姐同美帝deal左d咩

去完美國歸左邊 即刻送妹妹上路

如果有人麻包袋佢兩個仔
佢即刻call解放軍屠城

姐姐又助攻

Oh Regina my Regina
Carrie is my sister

制裁妹妹好啦，唔好搞我

姐姐你真係好煩

呀妹，黎，比姐姐鞭兩下先

又玩妹妹 要佢同百九幾萬人直接對話

明知冇機會梗係死講拎光環啦！

兩個八婆真係好小氣

選舉近了

屌

制裁名單你都榜上有名

出少句聲啦

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

你係行會成員直接777講啦

sir this way

講還講，做咩貼圖

一齊去Regina Facebook 支持佢做特首

段蟹黎既喂

走啦，好煩呀。

係咪知道左制裁名單有自己個名?

又推人去死

妹妹 姐姐好掛住你

政治不嬲係好撚黑暗
有利益就會枱底交易
而香港警察又唔係冇前科
沙SIR約女網友去警署內扑野,
旺角警署內強姦及非禮幾個報案人
尖沙咀警署偷拍女報案人
北區醫院以為冇CAM就酷刑對待
新屋嶺扣留中心全裸搜身, 打開門比十幾個男警睇
輪姦示威者相信真係做得出
希望真係冇女示威者有事

佢到底要插幾多刀

佢依D唔係叫彈出彈入
只不過佢都當林鄭係敵人
當然,敵人的敵人未必係朋友

佢話喺美國嗰陣見過份草案
所以一定知

免制裁掛，除左呢點都冇其他

阿家姐
除咗抽水 咁你想點

你做5大素球俾你做特首

姐姐講人話

點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

咁你地又追究示威者?

佢兩個傻仔先係佢條命！港廢青無論跳樓死幾多人都係垃圾，做為特首，冷血女魔眼皮都唔跳下！

淆底了

補刀

好呀
直接對話
示威區見

仲林鄭? 我要同習總對話呀！

愈黎愈似烏克蘭個陣
禁蒙面，頭盔，跟住黎料

想拉票？佢有份支持送中，唔好投佢票，制裁名單佢一定要在其中！

忽然講人話

人之將死

第一波應該有佢份 佢係行會成員

估唔到香港會出現比03年更恐怖的政治風暴, 一日制度唔改，香港唔會有好日子。

如果佢比人制裁左，一定做唔到特首，威過妹妹

喂屌你老母黑警唔使追究啊

妖，做咩姐，咁快縮沙，唔似妳性格

好似鄭中基扮女人 係咪行運超人扮過

呢條臭閪究竟企邊邊
定係邊到有水抽就企邊到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告